有冇99或者00人可以陪我吹下水

有啲唔開心，同唔到身邊人講 有冇人可以傾下計

我爭少少，04得唔得

98

89 ok?

中一上連登

Telegram?

我00

Generation Gap

00

我都係00

無gap 㗎，依加興怪物手錶呀嘛

但係00冇睇過怪物手錶

當年我都係中一開始上高登
利申 97

10揮個手

開個telegram 啦

乜野嚟

留一個telegram ac?

00 ，

04

你留 98

chow1021 真係啱年紀先好add